返工識擦鞋重要

擦鞋d人， 無料到都升到職
乜9都唔識走去做pm
利申地盤

利申唔多識講野既小毒毒

地盤係咁好正常

人工真係差好遠
19低層 7 年經2皮
擦鞋3皮
有牌4皮
有牌擦鞋5皮

世界係咁運作